其實點解港樓會咁貴？

樓市係供求問題
港樓比大陸人炒起

問題係：
香港人屌大陸屌到反晒唇
反蝗廣告，反蝗反到出晒面
擺明就歧視你班支那人
但樓價越升, 大陸仔一車一車落黎
唔通你班大陸仔, 全部都有受辱狂
鐘意落黎比香港人屌。
定香港反支仲係未夠勁，你地唔怕 ？

比你係大陸人寧願黎香港住比連登仔屌兩句 定返大陸住？

仲有同一價錢
香港住到200平方呎
大陸（非一線城市）住到200平方米（2153平方呎）
咁都仲想一車一車咁落黎

再者連登仔以外既人 香港政府明撐你 sale 見到你笑哂口 地位感有時仲高過香港人
除左香港 度度都排華歧視 香港反對蝗班濕鳩經歷完呢兩三年都收哂皮 除左嗌口號仲識乜撚 唔去示威區直頭見唔到
我唔覺有幾大屈辱喎

你會唔會搬上去？

你搬上去，你要放棄和適應當地文化
人地搬黎香港，同樣要重新適應

因為本身地少人多，供不應求
加埋班仆街炒樓，加劇升勢

即係香港人反蝗不力啦

唔係淨睇居住面積既，同一個價錢係非律賓可以住成個島都得添

人多就變你需要適應佢地

其實外國都係咁
種族歧視條例
唔可以當面排斥支那人
日本更加係
商舖大大隻字寫住
歡迎中國人使用微信支付和支付寶

一樣係要在網絡和與當地人深入交流
先feel到佢哋對你國家的歧視

第一 政府唔識規劃 唔會好似新加坡咁
第二 政府唔識規管私人市場嘅土地 簡稱官商勾結
第三 香港太多老屎忽 太多舊樓 因為重建比齋起難
第四 人口管理唔喺香港度 一日多一百幾十人落香港
第五 股票市場不穩定 老一代唔敢亂投資 就買層樓去保值

針對第三點
香港舊樓一樣貴到九彩
五十年樓齡，好多仲賣緊一萬元一呎
租三百幾呎舊樓都要一萬

針對第四點，就係我所講緊的野
比人咁歧視，樓又咁貴，物價又貴，
你們大陸又進步神速，
我們香港進步速度又慢，
但大陸戈都願意一車一車咁走落黎？

請參考高地價政策